做乜今日咁多人(三毛)屌前線？

用火又屌 唔走又屌
當自己地圖模式打機呀？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔係今日先出現

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

五毛開始淆底了

大部分人出晒去 連登就被控制

其實次次都有嘅 不過今晚特別多
特別啲現場討論post入面

畀佢哋單機啦

邊有「好多人」屌唔好稻草人啦

睇現場討論post

差唔多次次都係咁 ga la

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

合理懷疑連登已被滲透，入連推到連仔正視同捉鬼

連仔必需獨立調查有組織企圖操控輿論，內含IT分析方向